選舉管理委員會主席馮驊：事故影響逾1.5小時即押後該區選舉

區議會選舉將於星期日舉行，選舉管理委員會主席馮驊表示，會密切留意情況，如果在選舉當日，個別選區的票站不能進行選舉，該選區便會押後一星期至12月1日再舉行投票。他又強調選舉不會考慮政治因素，如果發生危害公眾安全的事情，便要押後投票，一切視乎當時實際情況，按法律行事。

馮驊說，如果個別票站發生事故，影響時間長過1個半小時，便會決定押後該選區的投票至下月1日再進行。

馮驊說，今次區選比2015年所需的人手多，因為增加了21個選區，而每個選區都有競逐，工作人手很緊張，因此希望不會有事故發生，承傳香港良好的選舉文化，讓413萬名選民投票表達意見。

取消la 好嗎邊個驚d

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

推遲區選我地仲多時間做宣傳

區選都係一場仗黎

推遲硬啦。你個到咁多鬼

咁中途停左，1號再投係重新投過定係沿用舊箱繼續投先，種票好機會喎

佢咁做可以好容易換走半日嘅票

泛民

實係攞嚟種票啦

封左大陸關佢

係就好啦